點先可以令自己鐘意讀書？

廿中都仲讀緊大學
覺得自己好垃圾
啲中同都已經出曬嚟做野
我呢就仲讀緊書

你有家底點同

讀緊 駛咩鍾意
捱兩捱畢業

鐘意既野冇得勉強

我都想有

覺得讀書好辛苦
我想快啲畢業

唔好咁怕羞，大膽d問下老師，就可以培養讀書既興趣

讀到大學先問呢個問題
捱埋去咪算

都唔知你係咪廿中讀緊醫
想陰鳩連燈仔炒車

讀黎做咩丫，都唔及你出黎搵個有錢佬嫁左，好多港女都係咁二次投胎

咁容易搵到，就冇咁多窮人啦